字幕版重溫 9點半蘋果新聞報道（2020年11月20日）︱ 前警察保安帶國安闖中大搜證

9點半蘋果新聞報道 字幕版重溫（2020年11月20日）︱
前警察保安帶國安闖中大搜證︱
小一至小三停面授課堂 3群組納強制檢測︱
染疫富婆瞞報行蹤親友走甩檢疫︱
蘋果日報 Apple Daily #香港新聞

蘋果動新聞 HK Apple Daily
1.74M subscribers

蘋果日報 ：
即 like 蘋果 fb ：
iPhone App ：
Android App ：
=======

中大保安專搞學生之前唔比跳閘學生入學校